係大家好開心港鐵現眼報既時候，我係到諗

其實會唔會係電力公司一路係到試緊點樣控制每個地區既電力，當有示威遊行需要配合警察既時候

push

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

[借位]
因為824觀塘現場都幾亂，忙亂中我個fd 係偉業街唔見左電話，幾時唔見已經無法確定，但肯定係觀塘偉業街果邊唔見。入面仲有身份證同八達通。
如果有巴打執到，麻煩call 一call 92451725，感謝！
麻煩當日在場既義士幫幫手傳一傳開去，因為比POPO執到都幾大獲，唔該各位！！！！

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

唔需要試 一直都可以控制到

合理懷疑，7月個時港島都試過大跳電撞正示威，都係巧合得可怕

咪係，香港有機電署架
電力公司淨係負責供電

其他香港人俾啲骨氣啦
轉個頭又照俾錢港鐵賺
轉個頭遊完行又去排喜茶
對唔對得住自己？
大家都唔搭佢就自然蝕錢
我地先係金主阿